[本地足球] 2020/21 港超聯、亞冠、亞協及香港隊世盃外討論區 (7)

(感謝生菜牛肉好食手足)

上個post：
[本地足球] 2020/21 港超聯、亞冠、亞協及香港隊世盃外討論區 (6)

2020/21 港超聯參賽球隊：
冠忠藍區、傑志、東方龍獅、天水圍飛馬、理文、愉園、 標準流浪 、晉峰

2019/20 港超聯冠軍：傑志 （取得一個亞洲賽席位）
2019/20 足總盃冠軍：東方龍獅 （取得一個亞洲賽席位）
2019/20 高級組銀牌冠軍：東方龍獅
2019/20 菁英盃冠軍：傑志

(感謝Alderweirelamela手足)
港超球員花名搜尋器，新睇香港波手足唔使估估吓

各位手足可以用呢張form幫吓手，有其他花名以外嘅料報都可以用呢張form

另外強烈推介新入嚟手足睇睇呢個
手足非常俾心機整
港隊、港超、外流球員資料庫2.0

各項賽事最新消息
港超聯
2019/20港超聯冠軍：傑志

From: 傑志ig

2019/20年度球季香港足球明星選舉及頒獎禮因疫情而取消。
2019/20港超聯得獎名單：
球員之星：艾華頓（東方龍獅）
最受歡迎球星：艾華頓（東方龍獅）
港超神射手：伊高沙托尼（富力R&F）、迪布利（富力R&F）
最佳金球：黎培基（愉園）
最佳撲救：鍾偉豪（愉園）
菁英盃決賽最有價值球員：陳晉一（傑志）
足總盃決賽最有價值球員：艾華頓（東方龍獅）
高級組銀牌決賽最有價值球員：艾華頓（東方龍獅）

2020/21港超聯將於10月24日開鑼，今季暫時有8支球隊參賽。其中4隊因外援工作證問題，開季可能只出戰菁英盃，直至11月14日，8隊才會全部參戰聯賽。

為符合AFC規定各地聯賽，一季至少要有27場的要求，港超聯會議商議後通過今季聯賽賽制有所微調。8支港超球隊在進行完雙循環比賽後，會以頭4隊和尾4隊分出「爭標組」和「護級組」，各組再以中立場打單循環，以定出聯賽冠軍和1支降班隊伍。足總盃分兩組踢單循環，小組首兩名出線再踢單淘汰制。其餘盃賽賽制不變。

足總今季取消「國援」名額，外援限制由上季的註7（5外援+1亞援+1國援）出4（任何援將）變為今季的註6（任何援將）出5（4任何援將+1超援），變相放寬有關規定，本地球員上陣時間勢再遞減。據悉，足總對「超級外援」的定義如下：以截止2020年6月為止的國際足協世界排名計算，如該球員曾參與由首50名內的國家所舉行之頂級聯賽最少一季，或曾代表首50名內的國家代表隊上陣1場國際賽事，即屬「超級外援」。

因應疫情及球員身體狀況，球賽的後備席由7個增至12個，批准更換球員數目就由3個增至5個，一年後再檢視換人守則。在限聚令仍未解禁下，由於政府未放寬限聚令等措施，故所有比賽都要閉門作賽。新球季所有比賽由東網負責直播，賽程及直播詳情有待公佈。

菁英盃分組賽 (東網直播)
2020-10-25 天水圍飛馬 vs 理文 15:00 深水埗運動場 A組 閉門作賽
2020-10-25 傑志 vs 標準流浪 17:30 元朗大球場 A組 閉門作賽
2020-10-28 東方龍獅 vs 晉峰 20:00 旺角大球場 B組 閉門作賽

From: HKFA

2022卡塔爾世盃外C組
FIFA再度延遲2022年世界盃亞洲區外圍賽兼2023年亞洲盃外圍賽，新賽期改於明年，賽程有待公佈。

2020亞協I組 (東亞區)
AFC宣布，考慮到亞協盃涉及5個賽區及所需協調工作，包括入境及檢疫等安排，以及疫情造成的不可抗力因素，亞協執行委員會只能遺憾地宣布取消2020年的亞協盃賽事。

2020/21 港超聯夏季轉會窗消息
*為外借
以官方宣佈/球員自行宣佈為準

參賽球隊：
傑志
In：中村祐人（和富大埔，外借回收）、陸建鳴（標準流浪）、加維蘭（愉園）、彭林林（標準流浪）、何振廷（和富大埔，外借回收）、陳嘉豪（佳聯元朗，外借回收）、杜馬思（標準流浪）、顏卓彬
Out：費蘭度（東方龍獅）、中村祐人（理文）、史提芬（冠忠藍區）、林恩許（畜力R&F）、陳嘉豪（理文）、高梵、洛迪古斯、高美斯

東方龍獅
In：劉學銘（理文，外借回收）、謝朗軒（理文，外借回收）、慕沙（香港飛馬，外借回收）、費蘭度（傑志）、亞歷斯祖（愉園）、鄭子森（和富大埔）、唐道碧（和富大埔）、鄭璟昊（佳聯元朗，外借回收）、姚浩明（佳聯元朗，外借回收）
Out：曾錦濤（理文）、徐德帥、林學曦（標準流浪）、馮慶燁（畜力R&F）、李家豪、慕沙、陳靜謙（香港飛馬）、謝朗軒（香港飛馬）、胡晉銘（香港飛馬*）、姚浩明（標準流浪）、茹子楠（晉峰*）、唐道碧（冠忠藍區*）、劉學銘（香港飛馬*）、鄭璟昊（晉峰*）、劉浩霖（冠忠藍區）

理文
In：中村祐人（傑志）、曾錦濤（東方龍獅）、黃皓雋（南華）、黃俊皓（香港飛馬）、陳嘉豪（傑志）、張憙延（香港飛馬）、劉穎笙（冠忠藍區）、某西班牙籍中堅
Out：劉學銘（東方龍獅，外借回收）、謝朗軒（東方龍獅，外借回收）、黃駿軒（標準流浪）、周家樂（標準流浪）、陳銘剛、李瀚灝、賓希路、陳衍光

冠忠藍區
In：佐佐木周（香港飛馬）、史提芬彭利拿（標準流浪）、史提芬（傑志預備組）、柏度（克盧日大學）、唐道碧（東方龍獅*）、劉浩霖（東方龍獅）
Out：查維斯、文迪斯、迪亞高、狄卡奧、伍啟睿、劉家銘、劉穎笙（理文）、史必、叢振洪（香港飛馬）、劉浩霖（東方龍獅，外借回收）

愉園
In：曾至孝（佳聯元朗）、米基爾（佳聯元朗）、查理史葛（Newcastle Town F.C.）、兩位尼日利亞籍進攻球員、陳潤潼（車路士足球學校（香港））、陳煒軒（車路士足球學校（香港））、馮梓軒（車路士足球學校（香港），外借回收）、 楊迪麟（車路士足球學校（香港））、余在言（車路士足球學校（香港））
Out：馬希卡歷、摩域治、拉高域、加維蘭（傑志）、黃榮傑、亞歷斯祖（東方龍獅）

天水圍飛馬
In：胡晉銘（東方龍獅*）、劉學銘（東方龍獅*）、謝朗軒（東方龍獅）、陳靜謙（東方龍獅）、法比奧（佳聯元朗）、基斯（佳聯元朗）、 黎格爾（佳聯元朗）、羅振庭（佳聯元朗）、叢振洪（冠忠藍區）、孫銘謙（和富大埔）、陸平中（和富大埔）、吳文希（和富大埔）、六名外援球員（四人屬超級外援身份）
Out：佐佐木周（冠忠藍區）、陳偉豪、張志勇、陳肇麒、慕沙（東方龍獅，外借回收）、黃俊皓（理文）、張憙延（理文）、大衛拉菲爾、艾華、米高加斯洛、雷傑名

標準流浪
In：林嘉緯（畜力R&F）、姚浩明（東方龍獅）、林學曦（東方龍獅）、周家樂（理文）、鄧子均（佳聯元朗）、黃晉軒（佳聯元朗）、祖連奴（佳聯元朗）、法蘭度（東區）、黃駿軒（理文）、杜格拉斯（Aimoré）、奧古斯圖（FC Pedras Rubras）、盧均宜（畜力R&F）、奧利斯、
Out：史提芬彭利拿（冠忠藍區）、陸建鳴（傑志）、彭林林（傑志）、杜馬思（傑志）、安基斯、安達、迪達、巴辛、斯薩、歐陽耀冲

晉峰
In：艾拔簡勞（CF Peralada）、茹子楠（東方龍獅*）、鄭璟昊（東方龍獅*）
Out：蕭栢霖、麥希裕、戴思聰、章偉鎽、陳樂謙、周洛正

香港外流球員討論區 (37)

數字球

港joke全牆

和你港足

Hong Kong National Pool (感謝黃威手足)

Football Manager Hong Kong Database

【PES2021 Patch】PESunites OF v2 及 港超聯 (v0.9 Beta，2019–20賽季)

FM20.4Final Patch

光復香港由重建港足文化開始
Group:
台:

LIHKG 偽善桐生（港足精華channel）

Hong Kong Football On Tour

港析足球 Home Kong Football

香港足球總會 賽事章則

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第77頁/PDF第79頁)

亞冠條例 (球員註冊：第42頁)

亞協條例 (球員註冊：第43頁)

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

平中>>>>>>09

唔係自己人唔出

劉學銘成個傻閪咁 成舊屎咁唔知做咩

出聲呀 幾多球呀

今年失落金草莓 09用行動話俾大家知佢嘅實力

To 牙霖：學銘今日唔掂喎

法比狗學人玩波

澳門神鋒好fit

仲當自己廿歲咩

防線唔掂

佢坐到凍晒喇，成年冇比過賽咁濟

文總教波

咪係

曉明sir 收成期

郭嘉諾見到文彼得咁傻閪，會否用個頭撞爆電視？？

光頭好似勁咗

仲勁過舊年上半季

張熹延啲波幾好

唔撚教啦 仲教呀

神今日喺唔喺現場
半場要入更衣室了？

會然羅曉聰死左未

羅曉聰真係柒到

羅曉聰輸波屌人

直接取代文總啦

死開啦屌你老母羅曉聰 又廢又多嗲 (真果個)

啱呀

賽後宣布解散

兩個一齊收嗲啦

巴甲兵原機折返

要一口氣引入7個超級外援啦

簽畜力班友好過啦

屌你早啲吹吖嘛

陳嘉豪差啲出事

簽Sean 頂劉學銘先啦

理文梁嘉恆4-0

勁撚到傻

09

4:0

4粒

馬交球王

好撚勁

4球

CLS馬交恆

澳門球王

廢馬

跛馬執撚左佢啦

臭馬好撚垃圾

痴撚線
勁過外援

球王兩傳一射

@體妓隨筆

簽番76勇算啦

香港有邊個土炮有馬交球王咁勁

第一腳控波世界級

去左揾飛馬有咩巴甲外援就４：０
３：０個球邊個大叫屌你個閪

半場閪馬走場算啦

會唔會40:0嫁

點睇零狗
幾時掛靴

馬交球王根本有外援級數

其實去左邊

SUN

見到角球旗有個後備笑笑口

無

馬交球王好勁癲

陳7

理文就香港阿積士la 收la傑志

亞援

卓7

做柒碌囉

香港果班廢

向阿積士致敬

而家睇真係得佢有潛質，希望真係成到材

上季金草莓
頒個最佳進步獎畀佢

尼迪利今季要坐

？

失業

嘉豪係傑志借定係轉會

羅神：唔撚踢啦

飛馬=芬洛
理文=阿積士

飛馬實賴足總太早開季啦
應該等到佢啲鬼齊哂先開波吖ma

5：0

5粒

理文鄧匡延5-0

5:0

有踢復賽差好遠 計縮數嘅後果

屌

09一射就有

唔踢了

半場拉大隊走場算啦

條後防真係攪笑

幾多球呀 出聲呀

幫佢起個朵先
香港尼恩高蘭

簽5個巴西國腳都無撚用啦
其他廢撚到咁

羅神表示唔撚踢啦

走場啦

講真之前睇，唔覺香港土炮守到

執柒左佢啦

怎樣才算擊敗閪馬

13:0不是夢

琴晚阿積士半場都係四粒

而家五粒

都係同一個人教㗎啦

拉隊走當輸3:0算la

飛馬會唔會發脾氣唔搞

幾件牛龜打到咁高位
好心法比奧就縮返落去齋包波算 43歲仲諗住扮碧根鮑華

等陣東網可唔可以唔好播港實測 想睇飛馬更衣室多啲

屌 都係訓晏教算

個龍睇波？

好事球迷恥笑羅神
如果佢退出D球員點算

飛馬更衣室發生打鬥

"佢既經驗可以幫到年輕球員"

港超阿積士

飛馬好慢
唔知係未上力冇態定點
得孫銘一個速率叫高少少

棍

幾好睇吖

希望理文唔好做好事球隊 轉頭羅神唔玩就大鑊

傑志讓返個阿積士名出黎啦屌

飛馬想點

巴西國腳：唔適應飛馬環境

個巴西國腳有冇睇緊live? 即刻訂機票走人

往死裏打

乜撚野防守黎

睇下J2直播囉 港將係要target下去日職

羅神只會嘴炮

要完左隔離先出得門口去機場

課多啲金整好隊波啲青訓同外援囉好事球迷期待被摑

神係準備用zoom訓話？

理文有返隻識踢波既右閘真係順眼好多

最憎禿頭,關我柒事

牙祺咪會出文囉

我係曉明蛇都係換走班主力算
費事飛馬班人好似大豪咁撚賤

最早退出 最遲復出

外援：嘩，屌你老母衰過踢街場，隔離完仲要同呢班柒頭踢？不了，即刻book機票走人先

神要風筒式屌人了

估下羅神半場講乜

要腳唔要波

神：呀7你到咗元朗場未？我用直升機戴你返嚟救驚

半場次次都係呢集港實測好悶

今場隻左閘唔識踢

又係呢集....

輸夠5球就追腳踢
不了

突然好擔心巴西外援唔黎了
HT: 飛馬 0:5 理文
From: 港joke全牆

你贏咁多有默契收工㗎嘛 仲入即係博斷腳姐

香港飛馬大敗跟我天水圍飛馬有什麼關係？

我去左睇av

到時改左隊名
今場唔計

唔計啦 未轉到名

09做隊長就嗌下啲隊友
唔好失完波自己一個口噏噏屌老母啦

又係呢集 睇到識背了

其實我踢過巴西國家隊，輸俾德國都係咁啦
慣晒啦

陳偉豪：正常情況輸多過五球，都已經唔係追波踢，而係追住對手嚟踢喇，所以佢哋真係踢得算斯文囉。

執柒左佢算啦

警告體記牙祺咪出文恥笑
唔係屌走羅神入你數

起碼唔係有德甲

true

吹奏華人第一中鋒嘉恆未

不過某程度上係教練廢
一開波其實理文都走甩幾次孫銘 但好快就調整咗企位 之後孫銘就開始隱形

咁都有得中回力鏢

帶左帽先啦
靜啦

我唔準你咁講文總

件話係亞洲
唔使爭

上季煞科已戴，謝謝

我覺得有德甲嗰個廣告幾醒其實

先借後轉會

大豪: 職業聯賽輸13球，先唔講雙方實力有差距，加上仲要紅牌打少一個，正常情況輸多過五球，都已經唔係追波踢，而係追住對手嚟踢喇，所以佢哋真係踢得算斯文囉。

好事體記

上季還上季
今場還今場
我恒一陣俾人追腳踢咁點算

點撚樣啊五球...

就街問人有冇德甲有啲老尷

有直升機到左球場未

體妓隨筆淨係屌5件架咋

馬後炮
睇埋兩邊個陣
真係大炒格

理性分析 點解跛馬咁廢

5:0
"屌你老味"

09囉

Highlight好多粗口

睇下下半場飛馬班波有冇聽大師兄教路喇

禿頭靠買外圍賺錢
臭馬D賽果特別過癮

你隻貓好得意

成條highlight焦點：屌你同埋屌你老味

係咪飛馬d高層係咁嗌屌你老味

由教練到成班球員
都是垃圾

廢囉

收音繼續係咁清楚

準備mma

平常心啦

咬緊我黎屌

咩2c

上季話入三甲
今季又吹到有巴西國腳
唔知會排第幾呢

佢成日咬住我隻手之後un

個機司廢到紙板咁

大迫會譴責大家

我個隻都會

哇屌你換埋基華尼頓入黎

已換走

今天，理文殺死了足球

個人來說，我一直以來最憎的就是曉明波。
他是唯一令我聯想到機械人踢波的球隊。 從他們最擅長射十二碼就可窺探一二。只有像訓練軍人一樣，抹殺人類情緒，才可確保十二碼穩定的表現。
在球場上，射十二碼，叫劊子手。
至於甚麼走位最機動，戰術最規律等等，說穿了就是把個人的想像、發揮，壓到最低。再把所謂團隊精神無限推高，高層在背後作充滿計算的數據分析，然後下達嚴格指令，球員聽命執行。 所以他們出色的球員，只有指揮型精神領袖，沒有藝術家一般的球星。
鄭兆均算是一個異類，不過今天你都唔太見到佢。 而現今足球愈來愈不可觀，就是因為這種意識已成主導。 當足球愈發容不下個人的自發演繹，當梁嘉恆的「穩定」正式超越陳肇麒的「隨機」，足球已死。 除下頭盔，準備中箭，讓我說句，識得欣賞足球，你係唔會亦唔應該捧理文既。

收埋馬交球王

真係想13:0？

10:0啦

但係出個仲勁既

馬交球王唔駛俾人追腳踢

換個仲撚快仲撚大隻既入黎

你地J完濠王就換走咗

保護球王

飛馬+法比奧啲往蹟
分分鐘要咁樣踢先有錢出外援份糧

吳文希

飛馬班傻閪波都射唔到

冇人識射波

酸奶謙陀衰家
凱景,大埔到宜家火水圍飛閪

記得佢話橫掂都係講 梗係講大啲

唔斷腳都唔得了

佢番左個「尾」字

羅曉聰打中場
文總真係忽撚咗

孫銘

差啲

改名叫酸奶謙飛馬算啦

心水清

孫銘，簽錯會啦

0:5

大頭下半場冇講過嘢，去咗屙屎？

你飛馬

由南華開始已經係咁
我直接建議羅曉聰轉行好過

0:6我切柒

我飛馬啲喎

搭緊車入元朗？

今場係文定風車

天水圍孫銘

留名

文

入緊元朗

飛馬邊條傻閪等波到

難怪

邊個踢得最差

成隊都傻閪 你講邊個

我唔會盲撐，學銘踢得麻麻，但防中甩晒，又冇人補位

梁嘉恆
閪到半場已經換走咗

飛馬全隊除左孫銘

挨撚著條線啊！快撚啲啊！

阿濤去到邊度都比人屌

講得好中

粗口輝

孫銘本身技術好，又勤力

得罪講句邊個傻鳩覺得黃俊皓有料打防中

清個波去橫邊就好撚野呀學銘

法比奧仲有波踢真係攪撚笑求其簽個跑狗好過

等郭sir

屌完應該有buff

場邊爛口到 秒秒都爆緊粗
難怪入球精華都cut唔走啲屌老母

佢打返右閘或者右翼算啦
今場搞成咁我覺得係輸係文總戇鳩同埋飛馬管理
冇做好準備開季隊波冇態個個都勁慢
跟住中場黎格爾+羅曉聰 控唔到球又組織唔到

佢復賽打閘都ok

憑乜43歲仲霸撚住個位

粗口係精華一部分

真係想求佢，做助教啦好冇

散步遮線頂下波，踢到53都得啦

黃俊皓 我屌你老母咩
無飲奶呀？

黑龍波一個人講好似好過拍住大頭

元朗後期，成日無啦啦上左去落唔返輸波

羅神果然無令球迷失望

大頭成日帶埋黑龍波鳩噏

咁我搵個龍都做到呢啲嘢啦

大頭喺度會屌佢

留意到飛馬文總今日有戴帽
會唔會突然之間除帽就...

兩條友喺度講啲9唔撚搭8嘅傻閪嘢

唔知醜，球壇廢老

醜得過出佢嗰個？

大家訓唔著既話 可以開番琴日個場東方黎睇
大鳩頭把聲同場波可以幫大家入睡

點解飛馬仲叫香港飛馬
唔係轉左天水圍？

有Yuto睇 正呀

仲衰過藍絲裂聞

未轉到名

改名手續未做完

理文控制節奏個能力差到 條中場真係好廢 係對面差先令到場波冇意義 贏緊都唔敢用個波 真on9

因為轉名手績仲未搞掂，要等多陣

反而想知流浪轉乜撚嘢名

咁都唔入

屌Yuto差啲

垃垃流浪

差啲6球

無左沙普夫係中間

想睇佢老婆多啲

鄭兆均係咪冇出

冇

後備

大頭：無轉，都係標準流浪

黃皓雋咁撚樣都唔入

足總做唔到野
轉左名一定贏

唔係垃垃流浪咩

俾足總累死

理文個排骨仔好撚廢

5星級流浪

孫銘推波真係好好睇
搞到Yuto拎黃

想睇羅焯熙

威威威！摸摸摸！

個罰球想射撚死人咩

09番屋企含撚算啦

羅曉聽
俾返孫銘射啦

羅曉聰呢下報復啦

胡晉銘

Fake news 聰out
晉銘in

光頭訓咗喺到

踢完人即換

3個銘都唔算差 但有兩個俾李志堅條撚樣晒鳩咗一年

call白車呀，死撚咗

睇下睇下，理文件衫幾靚

劉家銘呢

Call白車呀！死撚左呀

多謝Ching講句咁公道嘅說話

嗰隻色靚

講閪馬姐

大豪: 職業聯賽輸13球，先唔講雙方實力有差距，加上仲要紅牌打少一個，正常情況輸多過五球，都已經唔係追波踢，而係追住對手嚟踢喇，所以佢哋真係踢得算斯文囉。

飛馬踢人未

成日失位 用波又廢

唔知頭唔知路

羅焯熙來了

胡晉銘踢緊右邊？

09 靚救

15歲

見到

全場唯一一次撲救？

曉明mon po

點解唔係球王謙開

斬腳波都咁柒

咩冇哂人
10樓咁高點頂

法比奧啊！法比奧啊！

駛撚mark咩

23 郭劍橋 [GK]
4 李毅凱 [C]
5 艾里奧
8 安永佳
10 基爾頓
12 杜馬思
26 彭林林
28 鄭展龍
34 巴拉克
35 史雲斯頓
95 陳晉一

17 王子聰 [GK]
3 丹尼
7 蘇沙
11 加維蘭
14 何振廷
16 顏卓彬
19 黃洋
20 趙聡悟
22 賓紀文
27 于楊
30 張廣然
37 唐曉峰

冇馬交球王睇有啲悶

1 盧兆崎 [GK]
7 劉智樂
10 林嘉緯 [C]
11 林學曦
12 盧均宜
17 周家樂
19 姚浩明
20 黃駿軒
21 黃晉軒
55 基藍馬
90 祖連奴

30 蘇志偉 [GK]
5 李鍶泓
8 鄧子均
16 鍾昇霖
18 潘子希
22 張家俊
33 法蘭度

朱爾頓

理文收到陳偉豪指示唔認真踢喇

費事比你飛馬踢斷腳

姚浩明仆街死啦

沒有朱志光就沒有基爾頓

20 黃駿軒
21 黃晉軒

牙廷又後備

大戰老棍2

黃駿軒傳俾黃晉軒

劉學銘學人後場推上去

Why?

球棍二斷腳死

牙銘又扮死，輸緊起身啦

裁判員 : 黃偉倫
助理裁判員1: 霍龐盛
助理裁判員2 : 宋偉國
後備裁判員 : 陸建燊

劉學銘仲黑過班巴西兵

劉學銘真係雪到，動作鈍左

係不得好死

同林狗廷一樣
成日痴埋班鄉黑到

好撚野呀學銘

無哂中場點解用胡晉銘踢中堅

老棍二解決左合約問題

于楊

Offside

基爾頓場場都正選

越位

好似有巴打話唔踢？

橙
蛋都破唔到

陳嘉豪呢下好差

去左蘭桂坊

想睇顏卓彬

唔明有乜好去
踢波就好心生性 d

唔踢點同一仔係更衣室

曾咁濤真係高波仔幾班

陳靜謙來了

好耐無睇謝朗踢波

俾牙輝屌得多

其實理文啲傳波都好鳩

又係李志堅

謝朗晉銘都係雪硬晒

孫哥好慘

剛臣鎚啦理文

你唔鍾意玩啫，呢班細佬未定性就當然鍾意出去蒲啦

胡晉銘明明踢得咁好
比on9球棍垃圾肥閪堅雪撚到硬晒

記得第一次睇駿其仲以為邊個黑人外援

咁都要睇你打咩工㗎 做金融都冇得任你炒股（理論上）

183係門將好好既高度？

阿凱隊長..哈哈..哈哈哈...阿凱隊長牙？

謝朗拎黃

街場係

有期做埋飛馬隊長

嘩死守

香港都算

嘉緯做隊長對住球霸做隊長嘅傑志

米85都係剛好合格

唔係因為主席勁

羅焯熙啲罰球落點好掂喎

飛馬成架巴士係龍門口

主席

射咗去邊呀主席

蔡子濤：

呢個角球都組織得好

陳曉明啲角球戰術係唔錯

173真係收皮啦

條友好運多過好波

死球戰術普遍都有嘢睇

啲動作咁一致

基斯廢撚到

飛馬超級外援上機未

流浮山外援

真係要Jo, Pato, Robinho一字排開

+3

前面入十球，後面失廿球喎

同流浮山刀手一齊黎

呢三個一字排開俾文蛇教

09守龍，前面有美斯都冇撚用

繼續係流浪式設計

劉智樂著7號

完場

FT 飛馬 0-5 理文
張憙延 26'
亞哥斯達 29'
亞哥斯達 30'
梁嘉恆 39'
鄧匡延 44'

呀媽我得咗啦

老棍二踢中堅？

盧均宜踢中堅？

咁撚矮咪輸死

精華：屌你老味

啲出迎廢到

顏卓彬終於有得上陣
比美國升學浪費左三年

輸咗再話你知有冇資格

5:0 嗰下, 屌你老味

唔出小朋友

上半場屌你精華

3:0
屌你

From: 我撐本地波

集氣

球棍二斷腳死

我記得第一次入場睇港甲係佢踢中堅比魚丸炒四蛋

佳佳打正前

輸一兩粒就WFC
輸得甘先引起到球迷討論
都係marketing一部分！

勁猜今季彭林林件衫係咪都係印PLL

圖中有幾多個真流浪青訓？
盧 x 2 林10 仲有無

係喎 唔多過五球

咁先好 唔怕講錯

羅神營銷

頭場比數？

0比5

莫耀強：我大膽講一句呀，傑志會，好有條件 ，擺咗好多錢搞球場青訓。佢夠唔夠膽用球員（青訓）喺港超度踢？有幾多個球員可以喺港超上陣比賽呀？大家有目共睹
From: 波樂無窮，29/08/2020

學龍仔做毒撚咪仲好

踢流浪就計青訓啦

有棍2同AV一齊上

理文廢到下半場無入球

彭林林踢開乜嘢位置？

新波衫？

傑志5後衛？

唔使靠東南海睇嘉緯踢波

訓練波衫黎

靚過落場嗰件

陸建鳴

睇下一陣講波佬點講

Clement 邊個嚟？

賓周文

Thanks

無出？

有冇流浪球迷

坐係看台掛住牌果班伯伯

有呀7講波就係高汁

7哥

vs

流浪3421
姚明 正義馬 老棍

20 黃馬車

周家樂打翼衞太浪費

其實流浪人腳牌面唔差
如果四個外援對辨嘅話

唔使兩個月時間摑到口腫面腫

lm

林林RWB

大嘅黃駿軒 細嘅黃晉軒

羅系同垃立真係兩大毒瘤

真係繼續印PLL

雞而純

基爾頓果種廢真係唔講得笑

周家樂肥左咁多

無計 天氣涼左

垃垃唔印名好難認人

係咪一哥射

認識流浪嘅球員
對於港超球迷嚟講都係一個test嚟

佳佳

輕鬆到

安永佳輕鬆到

傑志安永佳1-0

佳

個慶祝抄連美斯？

本身已經好難，季季一大班新仔

朱蛇：寫個叉雞飯食先

傑志今年件主場幾好睇

球棍二甩左

尊重流浪成場波貢獻幾多青訓比幾多機會年輕人

印單number好似ok

藍色版嘅深圳佳兆業

印件李毅凱先

以為睇緊對元朗

劉智樂

傑志條褲用粉紅色字，衫又用白色

都係之前嗰分牌好啲

一助攻

個個都讀均宜做坤宜

流浪都幾撚癲 真係用姚明正義馬老棍踢三中堅

仲要一控球兩邊中堅就拉到邊一邊

推入去射都得啦

正義馬慢到

悟傑志 入石門 安永佳 落位

姚明咁樣解圍玩嘢咩

落位

完全唔係中堅料

屌你老尾又唔吹

呢班Kitchild d波快左好多，又幾好睇wo

Reus

好清楚聽到老棍提場
呀7都分析得好好

正義馬

球棍二收皮

老棍二死得未

老棍二

背住點犯規

杜馬思拎黃

屌你老母球證呢下foul乜撚

林10射爆佢啦

清脆到爆

媽呀

係牙凱頂走喎

感動嘅係仲聽到垃垃喺場邊屌人

呢場啲球證好糟糕

冇本煒

點呀球證

屌你老母又吹乜撚
比得益啦柒頭

唔知吹咩鳩

咁都吹

今場個球證on99咁

球證做乜鳩

流浪正箭頭係唔係劉智樂

屌你老母 雞而純

大頭：我入行嗰陣波記已經喺到
Respect

陳七講得幾好

係

要本煒+莫生先有化學反應

勾冷衫

賓紀文準備換入

咁快出賓周文

賓紀文ready

咁快換？

又準備輸返轉頭

個球證真係垃撚圾

PLL訓低咗

傑志今日唔掂

林林

件衫咁撚好睇竟然毀係個數字到

呀7：嘉緯踢石地條片我都有睇，佢個直線我都睇咗幾次，佢踢波有後眼㗎

縮得太後

潤9 佢？

字體已經柒，隻質地反晒光真係好撚on9

搓唔過半場

垃隊兩邊搓得輕鬆到

傑12m 兆崎拎黃

成日串鄉黑姚明

基藍馬派膠

垃垃：俾基藍馬累死

基藍馬

姚明都係鄉黑

Kiki

雞爛螞

出法蘭度俾大家睇下啦

安永佳入12m
傑志 2-0

唔駛簽前鋒了

佳佳啲Pen射得好行

老棍二叫隊友享受足球未

菁英盃決賽嗰球都射得靚

梅開二度
香港萊斯

明明打得唔差，跟住一個自爆

無助跑都入

黃偉倫真係鳩吹㗎

球證

大頭好嬲

Foul乜撚呀 大鳩頭

今日球證都幾ok

ok廢

cls

on9球證

打慣機唔係踢開波

球證又鳩吹

中波 點foul

呢下真係唔算foul喎大頭

好似係中波先

佳佳仲勁過鳩美斯

成個上半場大頭屌左幾多次球證

Good save

佳佳後腳都有

大頭：你打開Fifa就過主啦

球棍二廢撚到

大頭：一仔殺出重圍同馬勒當拿一樣

肇麒讚兆崎

黃偉倫我哋無得罪你架

慘俾正義馬陷害

安永隹

佳佳呢下大貪咗

還是未成熟

哩球佳佳射有咩問題呀

會唔會帶帽

其實射得過，係佳佳射得太差

個下轉身其實幾靚

如果前鋒呢啲波咁多空位都唔射 不如唔好打前鋒

大頭都戇撚鳩
頭先有一下一仔對住幾個 大頭叫佢射咗佢
呢下佳佳空晒反而屌佢獨食

唉基爾頓...

真
當年艾力士對台灣大四喜嗰場有球都係咁射
只係艾力士喺另一邊咋嘛

睇真啲順眼咗

大頭：我唔識波好正常㗎喎

大頭

無 close up 都唔錯

佢射波無乜力水咁

屌你基爾頓死撚開啦
拖慢哂隊波

腳腫限一定要同底色，又唔限一定要印名
on99

正義馬收撚左錢呀
下下踢番自己龍既

正義馬成個艾堅費華咁

本身都唔係踢開前鋒，啲射波要再練下

咁仲正唔正義

劉智樂拎撚住個波又唔比想點

流浪真係想試吓踢啲小組出嚟

唔正義馬

純粹太廢姐

人大咗睇化咗 正義唔可以當飯食

其實流浪踢落好似冇上季咁閪

球迷：大鳩頭你打開Fifa就過主啦

打多個基爾頓嘛

真

好事球迷
一陣屌走咗大頭咁邊個播波呀

祖連奴呢吓好核突

屌你老母闣！

今季仲要有金章 又要課金

暫時嘅motm：安永佳
真係好sharp

香港球證

安永佳好撚唔積極

基爾頓

攤到凍晒

識唔識比牌呀
紅撚左雞爾頓啦

龍仔其實可以試下射多啲波

龍仔一拎到波就跑入去啦

IQ題準備

呢兩隊好睇過頭先個場喎 ranger今年4-5有機會

文彼得失聲下接受訪問。

體路：
代替郭嘉諾領軍的文彼得在失聲的情況下接受訪問，指今仗只是球隊第3場比賽，仍需時間讓球員找回狀態：「今場的表現的確不好，希望球員可以盡快尋回狀態，下場可以做得更好。但我想強調球隊上、下半場的表現都很大分別，在嘉諾半場視像指示後也慢慢入局。」

蘋果：
喉嚨不適的飛馬教練文彼得賽後表示：「今日表現未如理想，希望下一場可做得更好。我們早段有12碼，如果把握到，表現可能不同。我想強調球隊上、下半場表現很大分別，可能因為上半場才剛入局。」

其實啲人腳ok 得兩個真係幼幼

大頭9up 開

年年都係架啦

呢段片好似係我拍嘅

喉嚨不適

我反而覺得係走位唔夠aggressive 嘅問題 唔係唔夠積極

垃垃 傑志攪青訓 玩控傳先係出路同皇道
屌你東方搞灣晒成個球市

流浪今季似乎唔錯，今年隊隊都幾接近

飛馬慘呑理文五蛋 文彼得疑鬧到聲沙：表現未如理想
記者：麥馬高
2020-10-25 獨媒報導

菁英盃分組賽今日進行第二日賽事，香港飛馬落筆打三更，慘呑理文五蛋。飛馬教練文彼得在賽後見記者時聲音沙啞，疑因在比賽和半場休息期間「鬧球員」所致。他表示，今場為球隊今季第三場正式比賽，承認表現未如理想，希望華人球員能盡快交出狀態。

香港飛馬在季前改名「天水圍飛馬」，但辦理手續需時，目前仍名為香港飛馬。球隊沒有參與去季在疫情下重開的港超聯，今季崔護重來，班主羅傑承事先張揚將引入一名巴西國腳，但首場比賽成績強差人意。

亞哥斯達、梁嘉恆各自梅開二度
今季轉投飛馬並穿上7號球衣的孫銘謙，在比賽初段搏得12碼，但飛馬陣中現時唯一外援基斯射失。43歲的飛馬後衛法比奧在比賽中老態龍鍾，理文26分鐘在右路發動攻擊，梁嘉恆在右路出擊，2000年出生的U22球員張熹延接應射入。

理文前鋒亞哥斯達在29分鐘和30分鐘梅開二度，理文在5分鐘內連下三城。梁嘉恆在39分鐘接傳來球兼扭過天水圍飛馬守門員梁興傑，射成4:0。飛馬的法比奧和基斯在場上「遊魂」，理文把握對方失誤，同為2000年出生的U22球員鄧匡延44分鐘錦上添花，半場贏到五球。

飛馬球員失球後狂爆粗
飛馬失球後，多次有球員爆粗稱「屌你呀」和「屌你老母咩」。在下半場開始後，梁興傑更對陳柏衡稱，「可能要嗌一嗌大佬，佢散散地。」今場出任隊長的梁興傑多次鼓勵隊友，「做得好呀、啱撚哂呀。」

雙方下半場未有增添記錄，飛馬及後更換球員，包括由謝朗軒入替羅振庭。梁興傑在罰球排人牆時一度未知悉球隊的調動，「文希同阿庭係咪呀？」吳文希對梁興傑稱，「謝朗入咗嚟了」。在比賽期間，法比奧更多次「鬧自己人」，不滿基斯和劉學銘未有做好防守工作。

曾昭達：半場大勝屬意料之外
理文助教曾昭達在賽後稱，球隊半場領先五球屬意料之外，教練團認為年輕球員表現不俗，「阿濤同嘉豪做替補，滿意發揮。」攻入兩球、曾效力飛馬的梁嘉恆稱，在養傷後一直保持訓練和狀態不俗，對今次的倒戈沒有想太多，希望入球為先，「以前恩怨無諗，踢好波先。」

在見記者時，文彼得先稱「要組織下先」，他聲音沙啞，在飲水後才能作回應，指球隊「太耐無比賽」。文彼得又表示，如果球隊在上半場能射入12碼，情況將會有所不同，「其實上下半搵表現好唔同。」
From: 獨立媒體

即係係你叫立立「對著鏡頭講」？

仲有南區

再輸就胃部不適

好事球迷唔好屌走東方

佢同光蛇都可以話係近季呃飯食代表

文屎忽唔適應飛馬環境

突登唔夾好隊波 等巴甲兵嚟到先一次過夾

呢段睇字都笑死 又ICAC?

「飛馬球員失球後狂爆粗
飛馬失球後，多次有球員爆粗稱「屌你呀」和「屌你老母咩」。在下半場開始後，梁興傑更對陳柏衡稱，「可能要嗌一嗌大佬，佢散散地。」今場出任隊長的梁興傑多次鼓勵隊友，「做得好呀、啱撚哂呀。」

「做得好呀、啱撚哂呀。」

想知神有無視像訓話多啲

09真係一個笑話嚟

頭先miss咗 半場先睇返原來kiki球回傳真係咁柒

陳7究竟知唔知老棍二個名
係咁叫坤宜

戴口罩啦垃立

佢自己望住講好多年前唔肯定有冇記錯

大排檔助理經理ok?

宜嘉就做件Tee都話型

點著出街

唔識字

簡直係名留青史

成餅印落真係唔掂

蘇志偉，拿住梳蕉

因為臨尾有把女聲叫佢望鏡頭

嘉嘉姐嚟，我跟佢去嗰次

盛惠$228

半場俾羅神深喉

嘉緯

大頭：頭先嗰句係粗口嚟，大家參考吓。拉丁語系球員都講呢句

係屋企著都覺得唔好意思，宜嘉就做

有無圖

陳七：我叫關島殺手定關島屠夫

屌你，篇文好撚生動

邊句

我都唔知

俾個like麥馬高

差啲變何銳2.0

柒撚到

俾女同事見到會唔會投訴性騷擾

早幾年有篇好經典
流浪 母親節輸波，垃立屌啲球員老母，跟住張國明叫啲記者寫衰佢

CLS

聯賽最尾果場

學A都踢咗56分鐘

屌你老味原來學西有出場

巴拉克差啲

據了解，流浪名義上由馮永成領軍，實質由蘇洋負責日常訓練。教練蘇洋在賽後不接受訪問，稱「唔會講嘢，留返俾Philip（李輝立）」。但在球隊進入更衣室時，李輝立對蘇洋爆粗：「屌你老母，你睇你做乜嘢，你睇人哋做乜嘢。」流浪球員張國明喚記者：「你要寫，同我寫衰佢。」

無晒射門觸角

龍又不射了

龍仔不射男

傑志安永佳hattrick 3-0

佳仔

戴帽了

Hat trick

賓紀文出得靚

佳仔戴帽

彬仔要出場了

留名等睇垃垃完場即刻喺更衣室同基藍馬解約

正義馬廢到抽筋

一哥今日靜左d

賓周文打傳統442右中場應該幾勁

迷佳派表示精盡人亡

東南海盃幾時打

有Sohga喎

換人了

換走雞爾頓

都唔夠換走基爾頓好丁

顏卓彬

流浪球員張國明喚記者：「你要寫，同我寫衰佢。」

到底「寫衰佢」既「佢」係指立立？蘇洋？定係流浪？

Cleiton 898
彬仔事隔3年再為傑志上陣

唉仲係唔出牙廷

傑志踢得好hea

Sohgo加油

夠做啦

廣然有冇得出

正義馬差啲出事

又要等下場

不正義了

Reus 入多球啦

法蘭度來了

香港最難睇真波係都唔知條友係真廢定真波

kiki飲大咗？

咪再擺佢喺右閘啦

法蘭度同法比奧都係姓法
真係兩兄弟嚟

基藍馬踢到好似流浪贏緊1球要保持控球權咁

下場：又要等下場

啪咗藥？

踢左一個鐘就斷晒氣

基藍馬做乜尻

High左野係咪

法蘭度

終於換走正義馬

呢幾下搓波，諗起大球場對北韓

On9大頭

雞基藍馬簽番勞烈斯好過啦屌

都係嗰句
球迷鬧球員就叫人正能量 畀啲鼓勵球圈一分子
但自己就狂鬧球證

彬仔好似都ok

流浪唯一一個留隊既入籍咁撚廢

正義馬回塘回得幾撚勁 上去踢權建應該成季冇踢波開始hea

其實佢無勁過

顏卓彬如果喺美國讀野雞嘅話，咁又浪費咗幾年

即係彬仔之後又要番美國讀書？

斌仁ok?

av啲長傳好好j

球員名稱: 潘子希
出生日期: 2002-04-12

15年世盃外

根本陸志豪個計劃就On9
港超水平點會低過美國大學聯賽

20號真係勁

已拎黃

OK呀傑志呢個角球戰術

安永佳唔去美國無呢個水平

Cambrigde派膠

屌你老母老棍二

安永佳係踢NCAA Div3
顏卓彬嗰班連Ncaa都無得踢

臭閪宜

彬仔踢緊NCAA D1 wor

安永佳最後一年踢到 NCAA Div1

屌出于楊

何振廷又冇得出

出佢把撚咩

牙廷真是無辜的

唔出邊有得笑

唔用就借走啦朱sir屌你

文偉峰係咪已經冇踢

大頭：流浪差個正中鋒同中堅

想念巴辛了

要單身

似係啦 又無註

依家算唔算垃垃收成期 早兩年先俾腸b

Tiger都叫幾好
有腳就識踢波啦咁

傑全本地班

指洋為港

顏樂楓

垃撚圾

唔係唔踢波啦下話

出趙聰悟都唔出牙廷

前場幻幻瘋狂交緊學費

比莫生教踢波真係一種榮幸

安永佳呢下好垃圾

安永佳咁都唔入

真係唔係前鋒黎

畀d時間啦

唔係前鋒都入3球

最佳年輕球員

呢下想激死莫生

佢今日有d運

幾多年黎第一次

好彩Cambridge出得快

嘩流浪呢個位有罰球
林10寫爆佢啦

啱撚晒呀同無撚有錯有異曲同工之妙

謝朗：我進來了

//雙方下半場未有增添記錄，飛馬及後更換球員，包括由謝朗軒入替羅振庭。梁興傑在罰球排人牆時一度未知悉球隊的調動，「文希同阿庭係咪呀？」吳文希對梁興傑稱，「謝朗入咗嚟了」。在比賽期間，法比奧更多次「鬧自己人」，不滿基斯和劉學銘未有做好防守工作。//

入藉唔計
混血唔計
非純華人血統唔計

哎呀嘉緯

鍾昇霖呢張黃又係無謂

+2

呢度d零狗迷肯上水回應未
我等到花兒也謝了

佢射波啲準備動作好大同好慢

球證鳩吹

點解唔係角球？

有邊個係？神狗？

大家都要進步啦

老棍二踢撚到前鋒咁

潘子希係中堅？

FT 傑志 3-0 流浪
安永佳 6'
安永佳 (PEN) 31'
安永佳 58'

流浪煞科張國明寫衰佢都係佢寫

應該都係第一次帽子戲法？

宜嘉就收工

係啦

有Kannes訪問

果班人成日吹奏零狗點好點好
我屌你老尾佢南華到而家一場好波都無踢過
又唔撚識進步
百屌不成材
話緊你呀梁興傑

原來祖樂比講咗

驚甩絲污原來係度

隔好遠

佳佳出聲了
迷佳派精盡人亡

女球迷出水了

安永佳：I would like to say thank you for supporting me, it means a lot.

Sohgo 一仔 🇯🇵
Cambridge 🇨🇳
Helio 🇧🇷
巴拉克 🇮🇱
史雲斯頓 🇵🇭

碧咸

賓紀文 🇫🇷
安永佳 🇦🇺

你用錯澳洲旗

Kai子馬

上半場初段，己方已經由中堅 潘子希把握由進攻中場 呂卓芹 右路開出角球，頭搥頂入造成入球，期後有數次入球機會，但均未能把握，以1：0完結上半場。

好似初頭左翼衛，老棍推上去攻之後變中堅

驚畀對面追腳踢

咁多條o靚仔
排下隊先啦

說好的培育人才呢？

咪擺左十個雪糕筒出黎練兆崎囉

好難想像叫做踢過中超隊

🇨🇳
🇫🇷(🇭🇰) 🇧🇷 🇭🇰 🇯🇵
🇭🇰(🇧🇷) 🇵🇭 🇯🇵(🇭🇰)
🇭🇰(🇧🇷) 🇳🇿 🇭🇰(🇮🇱)

呢個球證係咪唔識畀得益

成場都鳩吹

諗起Bamford

由坐在看台觀戰到職業生涯首度入波
葉卓文：往後有信心面對港超所有對手

一年前，還是學生身份的葉卓文尚未在愉園轉為全職訓練，甚至還沒有機會進入比賽日18人大名單。如今，這位年輕的後衛已錄得職業生涯首個入球，更是愉園在本周六（10月24日）菁英盃B組分組賽擊敗東方龍獅的功臣之一。

愉園在去季聯賽作客富力R&F之戰，葉卓文臨危受命擔任正選，這位在此前連18人名單都未曾躋身過的小將，初戰港超即有不俗表現，自此成為球隊主力，甚至要到復賽階段才首次以後備身份被換入場。周六一役，他與其拍檔盧斯安奴各一入球，而兩人在去季亦曾合力「泡製」入球，助球隊在菁英盃分組賽勇挫R&F富力。

「上半場與東方龍獅打和，全隊士氣都很好，到80分鐘角球失守，大家都顯得有點灰心、氣餒，但開波之後大家已立即振作起來，一心想追平比數。」「卓文」回想去仗失球後，球隊士氣雖受到打擊，但隊友沒有一蹶不振，反而更有決心入波：「到補時階段我把握角球機會頂入，全隊士氣即上升到極點，豈料很快再有角球機會並由盧斯安奴入波，那種興奮實在無法形容，尤其對手是去屆聯賽亞軍。」

對方擁有一對高大、強壯的中堅，「卓文」坦言在死球攻勢時無法與對方硬撼，「想埋身都難，他們一手已可將我擋開」，所以要智取不能力敵：「該兩名中堅比較慢、習慣『企點』守前柱，所以我們將焦點放在後柱位，而且先做假動作、走前走後去擺脫他們。」

由去季首戰輸0:5，到今季旗開得勝，「卓文」認為愉園球員經過一季洗禮，已不再膽怯或緊張：「這場我們排出4後衛陣式尚能應付、逼搶也有一定效果，往後對其他港超球隊，也就不會怯戰了。」

#hvaafootball #saplingcup #youngster

上2年靠鬼，鬼一跌就仆街，今年啲本地/假鬼上力

大哥
好似上年呢件靚啲

顏卓斌會唔會好過牙廷呀

保贊幾時出嚟屌kidchild 指洋為港

麥sir 會唔會搵佳佳打中鋒？

睇定啲先 對上兩場一場係西波藍區踢少件
一場係冇態西馬

有基奧雲尼
難啲

真係未夠班

得第三球靚

佢地2個踢曬啲波咁濟

耀陽話要改造佳佳做正中

踢返啱啱嚟香港個水準

佢有觸覺但啲動作好生硬，同埋明顯唔識前鋒企位，要落多啲苦功先得

有身型已經加分 前鋒慢慢練 佢始終唔係踢左好耐職業

自己舊會被大炒，唔使咁笑掛
仲有條柒頭曾健晃，有得踢職業都算執到啦，你呢d垃撚圾踢7人街league都嫌你廢

邊個？睇唔到個Story

你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。

菁英盃 安永佳戴帽 傑志贏標準流浪響勝鼓
2020年10月25日 19:25

「傑志舊生隊」周日（25日）在元朗大球場重聚，衞冕冠軍傑志「菁英盃」A組首場分組賽，面對有林嘉緯和盧均宜倒戈的標準流浪。結果「藍鳥」憑安永佳連中三元，以3球淨勝流浪，今季首仗敲響勝鼓。

傑志今場正選陣容頗具驚喜，派出大量年青球員，中前場除基爾頓外，全部球員歲數少於24歲，包括巴拉克、史雲斯頓、彭林林等。而標準流浪一方則如所料，林嘉緯和盧均宜悉數正選面對舊會，U22球員為黃晉軒、周家樂和盧兆崎。開賽4分鐘，巴拉克禁區頂即博到基藍馬犯規，安永佳乘這個罰球攻勢，接應傳中伏兵門前射成1比0，為傑志6分鐘先拔頭籌。8分鐘，落後的流浪製造第一個具威脅攻勢，但劉智樂的突破被守衞趕到解圍。15分鐘，林嘉緯罰球試試郭劍橋身手，被「阿橋」橫身撲走，未能將機會轉化為入球。5分鐘後，盧均宜後上接應罰球施頂亦告斜出。30分鐘，流浪守衞回傳乏力，門將盧兆崎不慎撲跌安永佳被罰12碼，此子親自操刀中鵠，為「藍鳥」31分鐘領先至2比0。傑志以2球優勢完成上半場。

下半場傑志繼續施壓，巴拉克51分鐘禁區外推順抽射，被盧兆崎飛撲出界。54分鐘，林嘉緯與林學曦配合後施射，不過射門偏離目標。流浪為求追近比數，換入鄧子均加強火力，惟戰至57分鐘便再失一球。後備入替的賓紀文出波，安永佳前柱撞成3比0，兼完成「帽子戲法」。「藍鳥」其後再調入趙聡悟、顏卓彬、于楊等年青球員，使流浪一度重奪場上優勢。87分鐘，林嘉緯再次以罰球挑戰郭劍橋，不過仍是無功而還。最終傑志鎖定3比0勝局，全取3分，兼奪得今季首場勝仗。
From:

做唔到仆街仔

播磨回復自由身

唔係專員，又唔係契仔

踢好啲波先出聲啦林嘉緯接班人

陣野狗除出晒嚟

連雷名都

東網：
雖然基藍馬今場錄得一記失誤，導致球隊失第二球，但「賴Sir」稱不能將一個失誤便評他表現差，實際上此子今場是帶傷上陣

笑鳩羅神都野狗
定係依家羅神同前羅太係分咗兩邊

唔講其他
操乜撚嘢作

其實原本仲諗住勞高 查維斯 洛迪古斯 入籍

2隻廢柴係度圍爐

兩名前傑志主力林嘉緯及盧均宜今仗齊齊倒戈，亦是二人事隔12年及13年後再次披上流浪的球衣。兩人賽後接受訪問時遇上傑志主帥朱志光，後者笑言「可以一齊做，分開有啲唔慣喎，你哋都可以幫我答啦」，惟林嘉緯以「好敏感喎！」的玩笑回應。兩位好拍檔由流浪、傑志、富力R&F到現時再回歸流浪已是第4度合作，林嘉緯亦直言再遇舊友的感覺非常開心：「始終和他拍檔這麼久，大家一起離開過又回來了，感覺都很熟悉。本身場內只有我一個較有經驗，但現時有了均宜在後防就可以定一點。」他又稱重回母會的宗旨是協助年青球員成長，笑言似是回到初出道的時候但角色不同。

盧均宜亦指回歸流浪後希望帶領陣中的小將，又稱隊友即使缺賽亦踢出信心：「我同嘉緯一定有經驗，但要帶領隊友就還需要點時間磨合。始終球隊都有大半年沒比賽，但見到他們都有信心用球，失誤一定有的但希望用未來幾場提升。」兩人亦盛讚舊會的一班小將，認為對方已有能力在港超聯出任正選：「我們以往都和這班年青球員一起踢，只是他們沒有太多出場時間。現在見到他們有板有眼、獨當一面都很開心。」盧均宜又透露與富力的事情已經解決，「我們展望將來吧。」

傑志主帥朱志光亦直言在場上重遇林盧二人非常親切，又指熟悉對方踢法下有向陣中小將「教路」：「我都很熟悉他們的踢法，今日出場前也給予一點指示年青球員，教他們嘉緯喜歡如何傳球控球，相對上能有少許幫了球隊。」他又透露今季會繼續嘗試安排安永佳出任前鋒，指後者有條件在前線繼續發展：「他小時候都是打前鋒的，加上以球會發展來說，如果他還在邊線與陳晉一爭位就有點浪費。既然他有條件就試一試，未必成功但看看有否進步。今日他都未完全習慣，走位時機有時都不太好。」

上演職業生涯首個「帽子戲法」的安永佳就直言近月非常辛苦，緣於教練希望其「轉型」成為前鋒：「這3個月都很難捱，因為我在訓練中很努力地練習成一個前鋒。但今日在球季首場就取得3球的確有點意想不到，但也非常開心。」去年底由美國回流時曾稱喜歡出任左閘多於前鋒的他，今日再被問到同樣問題時亦一改口風，指自己小時候已是一名攻擊球員，現在也對前鋒位置最感興趣。

流浪教練賴嘉輝就指傑志的狀態及實力比球隊高，但樂見球員場上用球能力不俗：「只是當體力下降和不集中時就出現失誤，3個失球都可以避免的，未來的訓練都會加強防守，希望透過菁英盃提升他們狀態。」老將基藍馬今仗失誤頻頻，上陣64分鐘後被法蘭度入替，賴嘉輝透露對方帶傷上陣，又指全隊狀態都只有7至8成，不能因他一個失誤就加以批評。
From: 體路

曾健晃你呢D廢柴好心就踏實D咪撚發足球夢啦

傑志會長伍健（中）賽後與林嘉緯及盧均宜交談。

連入3球的安永佳帶走比賽用球。

From: 體路

一下子走哂
仲有唔少本地無聲無息轉咗行

其實勞高已經夠期

賴嘉輝復出啦

留意到飛碟讚好

【港足每星期】升班馬晉峰 西班牙青春風暴
李永財
2020-10-25

今季港超聯賽事由菁英盃作為揭幕戰開始，首場比賽由冠忠南區對升班馬晉峰，起初晉峰做出預計的西班牙地面傳送部署，很多出現直線傳送，茹子楠年紀輕輕成為了中場輸送鏈，更由門前把握門將甩手的外援費利浦薩先入一球，其後冠忠南區主要由上季還於甲組踢波的史提芬彭利拿多次邊路爆破得手，由陳廣豪把握門前機會一度領先，最後原本以為能夠2:2完場的戰局，冠忠南區像季初還未收身肥肥地的比圖在最後補時時段門前把握機會混戰機會射入致勝一球。

晉峰今場以新升班來說表現已經不錯，可能已做出西班牙教練賽前的部署，但可惜三位外援的身形也不是很高大，雖然球隊目標是以西班牙地面傳送踢法，但也難以補充球隊有較多年輕球員時對抗性不足的問題，如果要在港超站穩陣腳，可能也需要尋找一個較為高大的中堅支援。

據聞西班牙籍教練對每位球員的地面控傳要求十分高，早前有多名球員前來晉峰試腳，只要控傳做得不佳，都不會接受這些球員，所以我們值得期待他們的地面踢法 如何可以令一個班費不算高的球隊踢出一個燒鵝味道。
From: 獨立媒體

「可以一齊做，分開有啲唔慣喎」

Hehe

佢去左邊

出咗你就可能真係致敬阿積士

返咗巴西

大頭話喺巴西開咗鋪

嘉緯：朱蛇你隻手...

最底仲有個76勇 真係成班廢柴圍威喂

得罪講句 喺香港踢波要抽水都低調啲
除非轉行/一線球星

室內足球場
勞高facebook成日開post宣傳

佢地搞乜咁憎閪馬

睇wiki 安永佳 6呎2寸，同陳7差不多高

嘉緯：垃立睇住㗎 出咗球場先

大佬，成班屎波怪無班落咪屌舊會唔識貨

佢地比人炒哂？

係全部冇波踢

其實76勇唔差

我估今年甲組會幾好睇
無班落嗰班應該搵甲組落班

又話反面？

伍健連盧比度都炒 反面正常

蕭銘串d都可以
屌你老母曾賤晃同76就收皮啦

心態唔好，成日覺得入唔到港隊係教練唔識貨

蕭銘真心唔差

依家無班落
慘

連登仔：表面有傾有講，其實反咗面

教練代表陳活燃
無波教係班主唔識貨

同埋佢都冇乜機會出

最記得佢串 kim 選咁多入藉兵世界盃外圍賽入唔到下階段
我心諗你拎住基士文畢特連亞協小組賽都出唔到

[本地足球] 2020/21 港超聯、亞冠、亞協及香港隊世盃外討論區 (8)

邊個話

好歡迎各位前飛馬球員上嚟吹吓水㗎

點解當年夢想3個街波仔
佢同bb踢得半季超聯好波咁多人吹奏
反而鍾偉強踢大會入埋港隊都仲比人百屌緊

Who 冇個識

佢兩個技術型可能大d期望
波牛周街都係

恭喜弗到爆嘅理文前鋒梁嘉恆，當選周日(25日)「菁英盃」A組賽事天水圍飛馬對理文嘅「#仁和堂滴雞精ManOfTheMatch」。

上季一度被傷病纏繞的梁嘉恆，季尾在理文面對冠忠南區的聯賽煞科戰一役，大演帽子戲法，火熱狀態更延續到新一季。他表示自己5月尾完成手術後，傷患基本上已痊癒：「狀態自從隔離完畢之後，一直保持得好好，上一季停擺期間番到去（澳門）都有保持訓練，呢段期間令自己身體上進步好多。」他坦言自己現時感覺非常好，狀態亦處於過去多季以來最佳。
From:

新季新開始
又開始一連串全港"作客" 之旅
菁英杯也好
聯賽也好
Everywhere you go
We Follow

From: 界限街藍浪 - Ultras Bluewave

哩個係好多華人球員通病

出親佢都係冇腳好波
冇班落都唔出奇

轉左行未

【賽後訪問 - 顏卓彬】

顏卓彬對上一次代表傑志作賽已經要數到2016-17球隊，對於再穿上這藍色戰衣，踏上草場作賽的他，賽後表示興奮之餘，亦感謝球會及教練一路以來的支持，他說：「好享受再在港超聯的賽場上比賽的感覺，尤其是代表從小栽培自己的球會，再跟從小時候一同成長的98年生隊友一起作賽，感覺既興奮又開心。」

兩年前一度離開傑志前往美國修學，期間有參與NCAA第一級別的比賽，亦有代表香港隊出戰U23亞洲盃外圍賽等賽事，但事隔經年後再度上陣，「彬仔」承認自己需要追回之前失去了的時間：「在美國的日子，其實鍛練到力量，亦增強了自己的身體質素，因此今季期望可以爭取上陣機會，儘量把握機會，表現自己，尤其是自己已經不是菁英盃的適齡球員，需要與隊內其他老大哥競爭，所以更加不能讓機會溜走。」
From: 傑志fb

CLS A YOUNG KITCHEE SIDE SMASH RANGERS | Hong Kong Premier League Vlog

8號隻字算過得去

大敗完仲再出係IG

單號碼望落會好啲

睇睇下就會慣

恭喜傑志靚仔前鋒安永佳，當選周日(25日)「菁英盃」A組賽事，傑志對標準流浪嘅「#仁和堂滴雞精ManOfTheMatch」。

喺呢場波入咗3球嘅安永佳，賽後就接受咗Kannas嘅「2米距離」訪問，佢好開心咁講：「今場係今季第一場比賽，絕對冇諗過會上演『帽子戲法』，成場波都感覺唔錯，開波冇耐我就好有信心可以入到波。由細到大都踢進攻位置，當然最鐘意係踢前鋒，呢個亦係我最擅長嘅位置。教練想我今場踢番前鋒，亦因為呢個安排，我喺賽前都好努力去練習，最終入到3球證明之前嘅努力冇白費！」

「好感謝大家嘅支持，大家嘅支持對我講係非常重要！我希望能為傑志做到更多，取得更好嘅成績。全隊上下都好努力，希望我哋可以保持住好嘅狀態，請大家繼續支持傑志。」談吐得體又靚仔，安永佳，你玩晒啦！
From: 我撐本地波

雙號碼應該點睇都咁樣衰

睇佢好似唔係好夠高打中堅

Mixu週週入足睇波prepare港隊
野狗:支持扣佢老母人工共渡時艱

有班落再講啦

邊度講？

大頭爆料

一日兩個post

＿＿＿＿＿
＿＿＿＿＿

如果唔洗用線就更好

回家啦

但係成班都屌曬鬼有d唔尋常究竟佢地之間發生左咩嘢事

轉行好過

下個post出未

我反而覺得鬧唔係怨唔同佢地續約 會唔會係嗰陣疫情迫佢地減薪，退賽嗰d西野先咁嬲 同一時間全部蒲頭唔似純粹咁少事

預告:估計三日後又有亞協金球投票

「冰河時期」

光復香港